就嚟想unfollow FYY

佢Pat陰

自從佢剪咗 就unfollow咗

想奶佢pat陰

係咪等佢生返長就會follow返

頂佢Pat陰唔順

不了 越嚟越無氣質

真

呢張真係

點只呢張

pat陰真係好撚柒
無咩人carry 到

好L令人作嘔

佢多得個髮型師唔少

用頭碗剪

呢張特別恐怖
塊面仲要v晒

係

唔好咁仆街啦

執過相嚟嘛

勁7

搞衰自己咪呢d
平陰真係好難唔樣衰

有冇carry到平陰例子

Iu平陰都樣衰左

同意

係咪你嚟！出嚟相認

我

有無近照睇

我以為佢做左d咩 原來係pat陰

你唔覺得好柒咩

都係 好似比狗咬咁

都唔知佢髮型師以後仲有得撈

乜撚野年代
邊有人仲會剪呢d瀏海
厚到一pat又一舊舊咁
一定係剪空氣瀏海

定FYY係自己喺屋企拎個湯碗cup住剪

佢不嬲都無氣質架啦
嘈冤巴閉mk妹

屌你老木張gif笑死我

FYY衰好多

佢未拍後生仔正常好多

個肥婆

呢d陰唔係個個carry到

成隻青蛙咁

我一見到個po就即刻unfollow左

我都想 雖然知係為套劇先剪

依家TBB除咗Ali係咪無靚女嫁啦

睇睇吓又幾似

FYY我對你唔住

咩戲咁大犠牲

極道怪咖
睇埋其他女角既造型 監製應該好憎佢 明玩佢

點解要咁剪...

呢個好睇d

杜如風

係咪學個對孖妹呀

對孖妹學佢就真

P撚到

真係唔知邊個先邊個後

fyy先

人地配合你地口味剪韓式流海都唔領情

嘩 搞乜7左咁多

對孖妹都好奇怪 唔剪好好多

都係咁正

樣衰左勁多

其實有靚過咩

平陰唔過眉真係好難carry

佢衰在pat陰d頭髮稀疏

個樣一啲氣質都冇，麥明思都好過佢

講幾句淫嘢就上曬神枱

平陰唔掂眉
搞L到弱智咁

完全唔明點解咁都會做到港姐 根本後生仔傾吓計是但一個kol都正過佢 講啲野又廢 完全無內涵可言

屌你啦

奶佢個陰

佢嗰啲五官真係好靚
得罪髮型師系列

唔係啊 17 18唔夠佢黎wo
18個個好普通

唔知點解身邊男就覺得18正
我同女就覺得fyy正

18好 鄰家少女 未去到明星好sharp程度

平陰都有好睇既例子
只係fyy剪得樣衰

好柒啊

Mmc好明顯唔識主持啦

係人嘅問題
綾瀨遙bb都係齊陰 重好靚女好有氣質

哇屌，真係好柒
呢個年代好心咪再平陰啦
小一以上已經唔適合

拍劇需要

中間個張其實都柒柒地

再補多張綾瀨遙bb FYY 根本比唔上

J law
栗山千明

Anjay都係咁 原本斜陰咪好地地幾靚
然後又係剪咗個過眉平陰 搞到柒咗好多

依張跟本唔會留意到係咩髮型

西木野真姬

咪係 如果fyy對波好似佢咁撚大無人會理佢個髮型囉

還我Fyy!

機場求其捉個空姐都靚過佢啦, 仲要平胸

其實都係樣既問題

紀卜心？

嘈咩姐 遲啲就長架啦

顧紀筠嚟喎

屌啦根本係個髮型問題
吹到無樣無氣質
盲反FYY

題外話, 香港無乜邊個飛髮佬係掂

佢暗示過自己都唔鍾意

好怪咁 又都唔算係樣衰
個髮型我覺得有d淫

樓上咁多carry到個髮型既例子你唔提

原本日日J佢 轉左髮形之後⋯

瀏海緊係有村架純no.1

依家講緊眉上瀏海，成班人攞齊陰出黎比

買

齊陰過過堂眉真係好撚柒

我以為呢張係落左妝既FYY

加埋p 圖，成個童女童男咁

除咗結衣全部唔入流喎

咪係 差天共地

咪就係 正常女仔齊陰都會純左/可愛左啦

不如攞埋梁齊音出黎講啦

哈哈哈哈哈

極晒成個google都搵唔到佢齊陰 用依張頂住擋先

之前靚好多 但以家幾似韓星

臭雞嚟嘅

呢個樣更加似唐嫣

多謝支持

求ig

唔係呀 我覺得剪完個樣好好笑

yingxuange 台妹

真係有咁差咩 我覺得幾可愛
但以前個look好睇啲係真

短齊陰好撚柒，靚女都要打個五折

平陰還平陰
平陰大把人carry到
佢呢種係眉上齊陰
唔好搞錯

TWICE靚靚日本三姊妹

果班kol 先廢wo
冇受正式訓練 咁都比佢哋上到大台
憑咩?

你地去條街
塔緊地鐵望下
要搵過靚過佢地兩個既 難唔難

潮流既野你唔明架喇

似紅唇娃進化前個樣多啲

人地carry到
好有model feel

呢個carry得幾好

氣質完全冇得比

sorry 我正係諗起佢

平蔭唔係問題 唔夠密...